咁大雨，有乜事大交合負責

如題